[光頭吹奏區]國際米蘭球迷討論區 5

Forza Inter! Forza Nerazzurri!

2017-18 國米轉會總結（截至2017-08-24）

In:
米蘭史堅尼亞（Milan Skriniar），22歲中堅，約23M歐元
保贊華里路（Borja Valero），32歲中場，約5.5M歐元
域仙奴（Matias Veccino），25歲中場，約24M歐元（兩年付）
達爾拔（Dalbert Henrique），23歲左閘，約20M歐元
簡些路（Joao Cancelo），23歲右翼/閘，租借連35M歐元買斷
高尼迪奧（Facundo Colidio），18歲前鋒，約6M歐元，1月加盟
柏迪利（Danieli Padelli），31歲龍門，Free

Out:
柏拉斯奧，前鋒，Free
卡利素，龍門，Free
卡柏利（Caprari），右翼/前鋒，15M
干度比亞，中場，外借連25M買斷
班尼加，中場，9M
美迪爾，防中，3M
迪馬高，左閘，4M，帶回購權
安迪奧里，中堅，Free
梅里路，中堅，外借連13M買斷
比亞比安尼，右翼，外借連4M買斷

有溜可加

‘Milan clubs should share San Siro’
By Football Italia staff

The mayor of Milan urges Milan and Inter to continue to share San Siro - “it’s an important resource for the city”.

Both clubs are keen to own their own stadium, with the original plan for the Rossoneri to move out and the Beneamata to buy the Stadio Giuseppe Meazza and perform much-needed renovations.

However, that plan collapsed and the pair are still sharing while renting from the council, and the city’s mayor spoke about the situation today.

“I understand that in the head of every club the equation ‘own your own stadium = success’ makes sense, but the city of Milan can offer a different model,” Giuseppe Sala told Gazzetta dello Sport.

“Juve built their stadium because of a series of situations which are difficult to repeat, in this economic climate I think it’s difficult to think of building new stadiums.

“In addition, Milanese are fond of San Siro which is one of the most beautiful stadiums in the world.

“I’ve met Inter several times and they’re open to a project with separate lounges, different entrances for both teams, dedicated areas.

“I’ve only met with Milan once. The municipality is available to develop sport and entertainment areas in the surrounds of the stadium.

“People who go to Madrid go to the Bernabeu, you have to understand that, likewise, San Siro is an important resource for the city of Milan.

“We could develop a bigger museum than the one that’s there now, which already attracts a lot of visitors.

“If we put Milan and Inter together we have the best honour roll in the world. The city is posting record numbers in tourism and tourists coming to Milan are different from those visiting Rome, Venice or Florence.

“They spend more, and the tourists have passions: football is a universal passion so it’s really important to develop that side. I won’t let it go.

“When I come back from holiday I’ll get the Inter and Milan directors together to talk about the stadium.”

樓主

轉會鳩UP：

1. 文加拉（Mangala）－－步入永續48小時，將以外借形式加盟。

2. 舒希克（Schick）－－同羅馬爭緊，劣勢係出價低啲，優勢係球員意願，未來幾日相當關鍵（雖然轉會都係得返幾日 ）。

3. 祖維迪（Jovetic）－－有好多買家求購，但達到國米心水價格者無乜，而且球員想留隊。

4. 簡迪華（Candreva）－－車路士有興趣但未有報價，國米、球員同光頭佬嘅意願都係傾向唔賣，但視乎價錢。

5. 蘭奴基亞（Ranocchia）－－光頭佬證實球員大可能離隊，目前有英國球會對佢有興趣，另外熱拿亞都觀察緊。

6. 加比高（Gabigol）－－國米想借佢去波圖換菲立比，但波圖唔制；另一間葡超球會賓菲加想借佢。

不了，獨家球場好處太多了

制伏球星的男人

一舉手

一投足

你睇佢幾輕鬆

孟加拉 孟加拉 孟加拉

A future that still has to be decided for Patrik Schick. The duel between Inter and Roma for the player from the class of '96 continues. Yesterday evening, there was a meeting between Inter and the agents of the player in Milan. His agents, Paska and Satin, are now meeting with Monchi and Baldissoni in Montecarlo. He has become a strong objective for both clubs and they are both working very hard to convince him to sign. A decision is yet to come.

國米快啲郁啦

其實睇返當年唔算關肥賓領軍事

當年全世界都知球隊要換血.
但球會管理層內亂.買人唔依領隊要求
又唔肯泵水...主力全老化

話肥賓因為操體能操死班老將 / 同老將們意見不合
搞到戰績下降

真係覺得所有問題係肥賓所引起？
無肥賓就無以上問題？

當然以上問題可以話係肥賓同大馬嘈交.趕走大馬
搞到更衣室無左個強勢既領袖而做成

準備好懷念 Medal

莫拉堤選擇高薪續功臣而唔比權肥賓買人 呢個問題纏繞咗唔止一季 後來要搵球會買呢班球員先最煩 淨係一個Sneijder都蝕勁多 年年退步 咬咗幾年高薪賣得少少錢

Medel都係失位好嚴重 打防中未必合格 好彩夠勤力同快先彌補到啲啲

Inter in talks to sign Benedikt Höwedes

Bild said Inter have offered the German a three-year deal worth €12m while the fee is believed to be around €5m.

....咁平？

簡些路咁怕醜 成個毒撚咁

佢標波多所以失位，但係我成日覺得打硬仗要有佢依類球員

睇頭幾版見鳩射咁用心好感動
點知見到你連Mangala都射到咁就

後備黎講算係咁啦
唔好仲差過手機就收貨

應該好過Rano!

光頭佬就係唔想要D為左標波而失位既球員
Medel 梅里路 kdog 呢三個都係走動多瘋狂咁標波既球員

星期六打羅馬就可試驗打強隊用集體聯防行唔答得通
雖然如果行唔通的話，得三日時間都唔會買到正宗防中加盟的

係驚而家得五個中場爭三個位情況下頂唔到去1月

前年睇曼城文尼加D標波甩漏.其實未必好過手機

手機係國米打到信心盡失，應該無得返身架喇....
今年做埋後備頂返上年A2個第4/5中堅位
下季自由身走人吧
唔知今年會唔會俾件青訓中堅出場吸經呢

但搞了全世界反佢 連隊長呢啲人都好唔like佢

睇教練啦，打大仗G5可以專做防守

我只係覺得文啲身體質素幾強 應該係不錯嘅後備
光頭後備應該排文>d33>青訓
唔明點解唔續A2

It is becoming a bidding war for Schalke's defender Benedikt Howedes. Spartak Moscow has already offered 9 million euros for the defender to the German club. Juventus and Inter have now joined the fray as the player wants to play in Serie A. Juventus has put out a feeler while the nerazzurri has made an offer to the player for 3 million euros per season. The formula to convince Schalke should be a loan with an obligation to purchase, as just having an option to purchase seems like a more difficult deal to close at this time.

In the meantime Inter is waiting for the "yes" from Manchester City for Mangala. The English club is still not convinced to send the player away, so Inter is moving along on Howedes even though he is the more expensive option at the moment.

呢件正過mangala好多喎

Bild同Di Marzio都報咗 應該真係有bid
係未知人地會唔會接受
最後一星期應該精彩

The lunch between the agents of Patrik Schick and Baldissoni and Monchi of Roma has ended. The latest news is that Roma has presented and offer to the player's agents of 2 million per season for 5 years. They have also notified the agents that they already have an agreement with Sampdoria. Their goal is to not engage in a bidding war with Inter, who remain the player's priority.

The ball is now in the court of Schick. Last night, the agents met with Inter in Milano and Inter had increased their offer to the player as well as contemplating raising their first year loan payment to Sampdoria to try and unblock the transfer. Both clubs have offered Sampdoria a loan with obligation to purchase spread out over a few years, and now it will be up to Schick to decide his destination as the duel between the two clubs continues.

可能係球員唔係續呢 無得成日踢比賽
D33打中堅又唔勁 文加拉應該做到第3中堅

好緊張 希望Schick揀我地

呢件真係後防萬金油 咩位都岩
傳國米同球員傾好年薪 但俄超有隊波已經出左9M 係睇球員想去邊

因為如果蘭奴走埋我地得勁少中堅 除非佢最後一星期掃兩件

上場打費倫得正選2個中堅+RANO同一個青訓仔.....

條片講阿祖安奴

一週一賽4中堅其實夠
如果肯垃圾時間出青訓吸經
點都可以挨到1月轉會窗

但賣埋手機就免喇
轉會費又無乜.人工又唔係慳好多
橫掂都浪費左佢咁多年青春.最後一年留埋做後備中既後備吧
總好過又要洗錢買過另一中堅黎試

用加比高換好嗎

所以要簽文尼加做第三中堅
迪岩布專心打閘啦⋯⋯
閘位球員又唔係多

打38場聯賽加1/2場杯賽夠用

正常情況下文尼加只係係國際後果一兩場俾米蘭達休息時用

最近伊巴講阿祖
真係可惜

我都唔想賣佢走 如果肯坐後備 打第4中堅真係夠料 分分鐘好過好多前列球隊嘅後備

森多想要Schick長線嘅代替品 但國米只會借走加比高唔會賣
所以應該唔係好適合佢地

做咩呢排咁多野講 搞到好似死左咁

公平啲講，佢打國米個時動盪期，悟期基本上無任何人幸免地衰

APPIANO GENTILE – Following on from Henrique Dalbert, it was time for Joao Cancelo to respond live to fans on the club’s Portuguese Twitter account.

“I’m here to learn, to help my teammates and the club to reach our set objectives,” he said. “I want to put myself to the test in a new league. Serie A is very competitive, there are a lot of great teams and it’s a very difficult competition physically and tactically. I hadn’t spoken with Spalletti before coming here but there was no need. He’s a great coach who is famous around the world and I can learn a lot from him, for my defending also. I’m sure that playing at San Siro will be a special experience in a special stadium.”

Negotiations to bring Cancelo to Milan progressed quickly as the player explained: “It all happened very fast. Once I heard it was Inter, I accepted the challenge straight away. It’s one of the most prestigious clubs in Europe and it’s a great responsibility to play for such a club.”

He also offered his reasoning into why he has chosen to wear the no.7 shirt. “I know that Figo used to wear it here and he’s one of the greatest Portuguese players but I don’t want to imitate anybody. I took the no.7 because it’s my mother’s birthday and I owe her a lot. I’m very close to my family.”

Discussions also turned to Cancelo’s preferred position on the pitch. “I can play higher up but I prefer to be selected as a full-back. When I arrived at Benfica aged 13, I was a winger but then I dropped back.”

Finally, there was talk of what he likes to do in his free time. “I like to spend time with my girlfriend and my dogs who are almost like children to me. I follow tennis and futsal. I love Italian food and pasta. I don’t have a favourite genre of music but I listen to hip hop and R&B. I’m on Facebook and Instagram.”

鐘意打閘 希望唔好災難性防守

可能真係心底話 大家都覺得佢勁

好似係搵到佢返左細個長大嘅貧民窟
世人重新認識昔日嘅國米國王

阿祖安奴真係久唔久就會想搵番佢D片黎睇

Veccino生日比隊友麵粉淋頭

隊波團結咗

集速度力量技術於一身

睇點用法
佢打右閘就禁止左閘上去
好似當年捷禾咁安安定定咁移入補下位.做下紙板嚇人
防中又幫補下手.應該仲可
但千其咪唔好學人玩雙閘齊飛呀

男人的浪漫

史基尼亞幾次想倒粉失敗

係 好好笑

熱身賽好似試過雙閘齊飛

估唔到1日唔係睇緊波都推到3頁 鳩射連

比啲力推

隔離蘭好似3x個post

無辦法啦 少球迷 隊波又唔勁啲新聞又唔爆
喺高登開到黎呢到 日日都有回覆其實已經好正

留個名

推

Howedes已經比祖雲搞掂咗

Mangala下星期先嚟 因為曼城想佢地踢埋星期六場比賽之後先放人

Schick用一日決定揀邊間，所以應該呢兩三日會明朗啲。國米打咗電話比Keita，做schick備選

基達又係傳左個幾月都走唔到

屌

史浩克自己on9
冇啦啦冇得做隊長
世界杯冠軍主力中堅
後防通天老倌
借1年3M第二年買斷7M真係抵屌到仆街

佢上年打候城表現唔唔差

森多利亞主席唔多想同國米傾
球會角度羅馬領先
但球員意願係國米

Anymore經理人出黎解釋最後撻Q原因
佢話次次傾掂哂份約
大陸佬高層就出黎再條款

又係大陸佬通病⋯ 唔尊重合約精神，得寸進尺

係咪俾人炒左果個？
如果係佢講既事有保留...

Bariz Soofizadeh, the agent of Borussia Dortmund's Emre Mor, has revealed his client's move to Inter Milan collapsed this summer due to the involvement of the Italian club's Chinese owners.

The 20-year-old looks set to depart from Westfalenstadion this summer after only one-year at the club, and was seemingly set for a move to Serie A with Inter after a deal had seemingly been agreed between the two clubs.

However, Soofizadeh has blamed Inter's Chinese owners for the deal collapsing as their constant meddling with finer details of the contract led to the two parties walking away from the negotiating table.

Soofidazeh told Fussball Transfers: "Every time we reached an agreement with them [Inter], that Chinese owner came by and changed contract terms again.

With a one-year loan deal which would then turn into a permanent transfer reportedly agreed, Mor's agent revealed a sudden bout of "absurd demands" from the Chinese owners, as he added: "They wanted to enter a clause of 80 million euros and made other requests.

"The negotiation was always based on these sudden changes, and the Chinese owner always offered renegotiation's when a deal was reached. It's no-one but Inter's fault that the deal collapsed.

"At present, the possibility of seeing him in Nerazzurri depends only on [Ivan] Perisic's possible sale."

Despite the midfielder making only 12 Bundesliga appearances for Dortmund last season, the 20-year-old has received interest from across Europe, as Soofidazeh added: "Lille wanted him, with Everton and Huddersfield we talked. Two Bundesliga players were also interested. We already agreed with Florence, just before Inter reported."

原來係新經理人一接手就𨳒鳩國米管理混亂

國米管理混亂都唔係第一日架啦

Mola Mola
羅馬出到€40M買Schick
國米高層唔比咁多
而家轉買拉素嘅基達

基達我唔多like 有機會又係啲養唔熟既友仔

話上個月買比狙先30.5M
個零月就升左1/3

因為無左解約金 森多個仆街老細要有幾多賣幾多
但羅馬勝在比到第1年租借費6m 但其他錢分5年還
國米就要求免費借 再38m分3年還 但唔係強制買
2間球會高層既比較

兩間球會都要做數過FFP嘛
意甲除左祖記外應該無球會可以一炮俾足錢買人

就咁睇羅馬個價同做法都唔係比我地高明者
不過幾M都唔出想免費借又難睇左啲

應該係因為大陸佬又要改呢樣果樣 開頭傳比3,4m先 而家就要人免費+唔一定強制買斷
比你係森多老細見佢又改呢樣果樣都唔想做你做生意啦 又要今年無錢收入

睇黎都係無望喇
Schick一係留係森多一係去羅馬 今季應該唔會去國米了
神級高層

係咪有機借Mustafi

留喺森多
下季用買斷價去祖狗

微
阿記要set強制買斷
國米想選擇性

不過球員想嚟
睇吓夠唔夠牙力 始終阿記唔係森多 無咁老細足球

loan到梅斯嘅話就正

其實SET返出場數變強制咪得囉 最多係借2年

梅斯上年唔係打得幾好架咩
仲咩呀記而家驚放唔切咁既

好似喺阿記踢得麻麻

好似成年踢得一般般 但佢地中堅又傷哂 都未知消息真定假

錯失咗schick 如果有keita 大家點睇

keita都唔知會唔會黎 好似傳到一定會去祖 國米都會....
但黎到都好 左右前都打得

可以放心賣簡達華

基本上c87一日係到邊個黎都係打後備

今晚兩點九，潮撐鳩頭佬！

現場睇

唔睇主場？

今場大戰係咪應該可以睇得出光頭佬既戰術得唔得
睇下係戰術問題定係班球員廢

祖記剋星：VAR回帶西

就唔到時間
不過去羅馬睇大戰都正

小心啲 首都啲fans都幾激烈

icardi
P44 valero c87
vecino gag
naga miranda skrin D33
H1

羅馬陣容 Alisson; Juan Jesus, Manolas, Fazio, Kolarov; Strootman, De Rossi, Nainggolan; Defrel, Dzeko, Perotti.

sop://

準備睇波！Forza Inter！

薩巴都返黎首都睇波

比心機搞轉會仲好！

好緊張！我地首場大戰

頭幾分鐘D33 D比波都唔到人

啲彈彈波睇得好爽

猜得幾勁

頂 差D 屌C87!

中柱

會唔會太正

我係咪睇緊意甲
節奏咁鬼快
班友仔體能捱唔捱到

我屌

1-0

D33 DLLM

今日條右邊成條路出哂事....

球員質素根本唔撚夠

右路簡直係毒瘤 你老味簡達華

NO JM NO PARTY

華里路放返後好喲
面家跑死佢

c87真係好垃圾

冇腳好波

右邊又慢右做唔到野 防守又比人係咁爆

嘩 兩球啦

2球柱喇 人都唔睇

尼恩高蘭真係痴撚線

i9差啲

無眼睇 條右路

下半場換j10 c7博下啦

真係想死🤦🏻‍♂️食屎食足八季

認真 用簡些路可能仲好過鳩華 唔知佢踢乜！

現場史巴場邊一掂波比羅馬球迷屌到仆街

屌你老味車仔快啲買啦 10m都放比你

班高層睇咁耐都唔知右路係弱點
得P44同82 2個有咩用 C87都幫唔到咩手

好正常

佢將我地所有中場都比下去
唔明點解v11 v20要調轉放
j10入g5走應該係暫時最好既定位

gag完全唔掂 人地一逼就甩 好鬼大獲 要追一定要換走

辣殺波

無眼睇🤦🏻‍♂️

即刻出jm換gag
光頭好波！

要瞓教不了

唔好出b77啊

加油加dalbert

最後半粒鐘

3次

Goalllllll

伊卡迪根本就係神

82

反82嘅仲有咩好講！

好波不如好運

c87屌鳩你 人地打反擊 得你最近你散步？

icardi!!!!!!

i9

伊卡迪i love u!!!

伊卡神

真係神一樣

我唔再反82

羅馬無力。本身佢打地打得好好

佢地好彩既我地仲輸緊2球

好波不如好運 中咁多柱

尼恩高蘭勁咗成場 依加黎飛機

係咪上半場chur得濟
下半場對面跑唔郁咁

簡些路換鳩華
你老母終於唔洗睇佢！

好心一早換走件垃圾

goal!!!!

好撚爽啊屌

P44 > all

收錢

恭喜！

諗左一陣，最後決定買下盤係正確

Icardi好波

差啲 呢吓反擊

Mario d射波你預佢唔入

Perisic in his last four games:
2 goals
6 assists

呢個係P44既食糊位

真係痴線 訓唔著

今次真係射到成地都係喇

贏運氣+陣容深度

幾球門柱救左國米
國米咬住個口氣打返上黎
相反羅馬失左一球就洩哂氣

羅馬後備薄弱, 無換人既空間, 教練又壓唔住場
仲用40M走去買希克而唔買右翼真係自殺行為

上半場失地中場真係唔夠打 比佢地逼甩好多波 但換走咗gagliar之後就定返落嚟
valero 得80分鐘體能 真係要諗諗係咪可以捱足成季90分鐘
右路問題唔多講 大家都見到咩事 如果係買keita 鳩華可以收皮
Dalbert真心好高質 可以坐穩正選了

總括而言 留到perisic好過所有收購 icardi可以爭神射手

屌真係好精神依加
輸緊1球果陣勁頹 好似坐過山車咁

Ivan Perisic never stops assisting Mauro Icardi. 11 assists in all competitions delivered for the captain.

Inter have failed to win over Roma in Serie A in eight away matches (5 losses and 3 draws). Roma's last home defeat against Inter came in October 2008 (Roma 0-4 Inter - Ibrahimovic x2, Stankovic and Obinna).

Mauro Icardi has in seven games never scored at the Olimpico.

破紀錄的晚上

Dalbert依加比人瘋狂吹奏 都話無睇錯人！ 今季就印佢！

奧光頭話Schick太貴買唔起
是但啦有82神 我地要右翼 係右翼啊！

Mauro Icardi sees Inter’s 3-1 victory away to Roma as “a really good sign” for Luciano Spalletti’s new era.

The Nerazzurri were trailing to an Edin Dzeko opener and rode their luck with the woodwork, but an Icardi brace and Matias Vecino tap-in turned it all around.

“We had a wonderful second half, came out fighting and you could see the difference on the field,” Icardi told Mediaset Premium.

“It’s just the start of a new season under a new Coach, so we are getting accustomed to the dynamics and mistakes can happen. We did well playing the ball in the opposition half

“This victory is a really good sign, now we need to prepare well for the next game too.

“Now I’ve got my chance to play for Argentina and I am going to enjoy it.”

Remarkably, Icardi had never scored at the Olimpico in seven previous attempts and Inter's last Serie A victory here was in 2008.

仲記得舊年打歐霸，我地入左波P44都唔行埋去慶祝，之後比Melo屌
依加真係唔同左，成隊波都團結左
黎緊會續佢加到最少5M年薪 講真抵到爛

國米5M首期無可能拎唔到出黎

只係森多同羅馬係夾埋既追話
再出都只會再抬

呢單嘢搞到國米同森多關係差左好多

冇諗過贏，有驚喜 希望唔係虛火

伊卡迪

反我嘅仲有咩好講

轉身之後一腳真係好快
P44個打法好直接
明給你落底傳中
你就係追我唔到

射手觸覺出曬嚟，抵你招積

睇完上半場咁廢去左訓 點知一下反彈1:3

上半場差 我都以為無得追

睇返精華 JJ下半場同P44 1ON1好多都輸 放左好多水

Buffon: "I don't like VAR, this is not football".

Juve in 38 games 2016-17: 1 pen against.
Juve in 2 games with VAR: 2 pens against.

睇完上半場，完全冇似樣既攻勢。
D33 同 G5 最差

笑屎

好彩咋 佢地無晒閘要出JJ
不過又咁講 意甲無乜閘1on1守到P44

有球空門唔入

我地禁區都有球爭議性
不過無暫停睇VAR

我估VAR一直開住睇, 不過初步VAR睇犯規幅度好細, 可判可不判, 就跟裁判唔打斷比賽

其實光頭佬兩個換人都好關鍵，G5同日本仔真係明顯係級數差D。

其實真係球證話事，我估遲D圍球證應該會經常出現

換dalbert jm真係好關鍵
dalbert啲進攻企位好幫到p44手 造就好多空位同傳球選擇比p44 仲護左空門！ 長友好勤力係咁走嚟走去 但反而佢出現啲位置唔係咁好

我諗光頭佬仲試緊中場最佳3人
不過過埋今場都唔駛點諗
g5唔係唔得但只限順境波
落後要又攻又守既時間佢好易失位

長友其實真心唔係好守到對面個Defrel。一對一基本上得個縮字。同埋真係無咩助攻可言。

其實真係有隱憂 攻中都仲話有jojo eder頂住 而中場中是但一個停賽就得返b77同gag

如果冇空位既長友一定唔會去
dalbert就算冇位都會自己衝下過下人
呢樣正正係打閘應該有既而我地又冇左好耐既野

不過都值後備嘅 唔係話差得好交關 失位肯回身追已經好好 羅馬係好難 好彩對面隻閘係JJ 而p44肯回防 守少一個人

對上一個肯爆係馬沙利條仔廢莊 真係久違 之後果啲都係等隊友 自己唔去

GAG上季傷完就打唔返起 仲諗住光頭可以幫佢起返 點知都係一直仆
中場我估完轉會前有機會買返個好似干度咁 又黑又大隻既黎護波

佢係巴甲風生水起
前掛有場佢連過4人仲入波
dalbert Cancelo都係時間問題 可能過埋呢段短既休息期 長友同D33就可以返後備唔洗出黎

The previous Inter away win against Roma in Serie A dated back to October 2008 (4-0).

The Nerazzurri have won each of their last four league matches.

Inter have scored 14 times in these four games, 3.5 goals per match on average.

The last two Inter away wins in the league have come at the Olimpico (vs Lazio in May and Roma tonight).

Mauro Icardi has scored a brace in consecutive league appearances for the first time since April 2014.

This is the first time that Icardi has scored on both MD1 and MD2 in Serie A.

Matias Vecino has scored his 10th Serie A goal tonight, the first against Roma.

Ivan Perisic has delivered at least one assist in each of his last three Serie A apperances.

贏一場波官網又打飛機了

其實羅馬都幾勁，始終人腳太高質 Perotti 尼恩 迪斯高真係好強
留意到佢地最具威脅嘅埋門都係遠射，攻我地右路好多時候都入到去但出唔到波 如果比佢地跟新教頭磨合耐啲，我地未必贏到。而光頭佬tune隊波又夠快，所以好彩第二輪就對，仲要作客
對拿玻里應該無咁好彩，睇完佢地對尼斯真係嚇鬼死我

投JM唔投P44/82係咩玩法😂😂

應該一係有Dalbert一係有簡些路
兩個都出除非佢地防守力較然強咗
依加係要個中堅 同埋快啲整隻右翼踢走鳩華！

冇free ship

上場都有 今次姑寒啲
btw ching仲有無去其他城市

米蘭，羅馬，威尼斯
去意大利前去左德國荷蘭法國
不過全部都冇睇波

今季印邊個好

有諗過去威尼斯玩 但睇啲人評價幾差 覺得點
利申唔鐘意多遊客地方

P44/Icardi 呢啲大熱門 次熱門Skriniar Valero JM
我會印Dalbert 難得對國米閘有期望 買衫支持吓佢

莊拿糞？？

凈係覺得好撚熱
睇下d 運河咁又一日

最後唔敢入場著

係 不過佢肯爆都一樣係廢

gagliardini🤦🏻‍♂️舊年印佢印咗3件 今年真係睇到屌出聲

g5俾啲時間佢，佢唔同k7個啲態度有問題，佢似係唔多熟新打法同上季打得進取左搞到今季要佢轉返重防啲唔多慣

件g5咁細嘅
童裝

係
女朋友細粒

gabigol > 賓菲加 好有可能
jojo > 摩納哥 有機會

阿利大戰
梅斯後備

未見過香港有女仔著國米

岩岩返米蘭落車撞到

嘩屌
巴打好幸福

好好運氣

有冇咁好彩

仲見到Pinamonti
不過好趕冇搵到佢影

jojo>monaco done, 去頂麥巴比

keita 國米出loan+20m強制買斷+獎金，如果成功keita就會先同lazio續約。但祖記未放棄。後備人y選係moussa sissoko

這些機會

jojo#byeye#
祝你好運
始終覺得未踢返最佳水平
有d可惜

熱身賽踢得好好
只可惜我地前鋒有82 攻中有JM

Moussa Sissoko有咩特別

特別廢

干度入左皇馬波 平左皇馬

又黎一走即刻有表現
不過我相信係條友之前踢波揸流灘

屌。。

放心 好快佢又出事

你好有心機

皇馬有球係佢接唔到波

Lazio Sporting Director Igli Tare spoke to Premium Sport on Keita Balde’s future amid interest from Inter: “He has a contract until June with Lazio but we will see what will happen and we will find the best solution for him and for the club. Today, It is not possible to see him at Inter because they are far away from what we are looking for. I can not confirm we never dined together also.”

梅里路完封賓周馬
証明國米唔放垃圾

迫唔到asensio 比佢任射

球迷點評

有睇開熱刺，係好撚廢，仲要態度好差

屌 希望賣咗jojo可以加錢買keita
sissoko嚟都唔知有咩用

琴晚摩納哥場波jojo係現場

買條大黑腸返黎打防中

後備、戰術棋子
買唔到keita嘅話就有機會用佢當埋後備翼
國米想loan with option to buy

唔好呀條友打防中無防守打翼無盤扭

押韻X1

無心
但講真我都係個刺撚，佢可能有一兩場勁起上黎係勁，但平時係廢撚到你唔知佢係度，球商又極低

前年仲吹到皇馬想買
睇黎又係個干度2號黎
梅斯好似又行近左
希望掂

Schick 99%去羅馬

Keita又未必買到
Mor又唔會簽，當然簽到都未必好

唔係真係含黑腸掛 我唔想牙

Schick

加碼買keita牙屌9你！！唔要黑鳩牙！

唔通真係轉會市場完都無人黎

清走咗murillo K7 jojo gabigol
幾時入返啲貨

梅斯達菲

真可惜，季前熱身賽打得好好

算啦 可能係文加拉咋

2單其實都只係同球員傾好同埋叫經理人叫球會放人 但對國米黎講都係0進度

可能喺意甲求其執件

我真係唔明，熱身賽打得好，又唔係人工高態度差又唔係唔夾新戰術，咁執著賣佢做咩
有啲傻仔就仲留係度

我都唔明 你話佢想踢正選就話姐 但人地明知伊卡迪係鐵膽都話想留隊
真係痴線又唔係多選擇 伊卡迪受傷真係食得屎 eder正選+0後備

要賣又放得慢 得返幾日
如果賣得快d 分分鍾Schick 已經搶嬴左

都唔知班高層係為錢而賣(好似賣古天奴咁 有賣家就快手賣)定係球員真係為左每場踢正選先走

jojo未必係想走啦 真係R爆頭
如果唔係為咗籌錢買人我都諗唔到原因 除非真係咁撚on9

唔好咁高期望啦都係
到時又是但執一件又或者係黑鳩

而家情況同車仔差唔多
又係一傷是但一個就食得屎
冇諗過jojo走

第一 肯打後備又有質素既球員邊度搵
第二 就算話要正選你都唔係而家先黎放呀話又無價無市，係都俾半季試下唔得都呃個好價呀

11m真係high撚大咗

RomaPress Live – Via Bocca di Leone: Schick to Roma is done. Samp president, standing next to Baldissoni and Monchi, spoke to awaiting media members after the decisive meeting to bring the player to Roma:

“Now I can only tell you that we are so hungry and that Schick is Romano and Romanista, and it will be a shock for us to give him away. I am very happy that he is in Rome because I have been keen to make him come here (Rome), the boy is happy. Roma have made a great deal, and here we are not talking about money but football. The important thing is that he is okay, because he (Schick) is my most beautiful jewel, he is a good boy and you will see that he is ruthless in front of the net.”

屌你老母！

求吓你 唔好借黑撚大哥
最多我買多兩件波衫資助吓

唔撚要黑撚+1
Btw 已再買左JM10 同 I9 支助窮撚國米

國米高層on9你唔係第一日知掛
雖然82係勁
但難保佢成季都fit同唔傷
又或者要落後要追改變戰術個時出邊個

算啦 我都係當JOJO係為左多D出場先走 咁會開心D

球隊都無預plan b
就算jojo係度都無用
留佢係度除左俾球迷爽之外..真係害左佢

仆街喇 傳緊高層岩岩先係總部同黑撚既人傾好哂
話用佢頂干度個位

希望訓醒唔會得壞消息

Pedulla: 國米熱刺傾緊b77換黑撚，但唔係首要目標。國米要先解決後防同翼鋒。

sky：國米同梅斯經理人見面

屌咁換我不如留B77 跑下好過

國米高層完全係痴撚線，明明攻擊線已經唔洗點搞，依家賣左jojo都唔知做乜，又唔係出價出得高
依家仲想搵個無晒態嘅黑鬼嚟，後防又未執，真係睇到嘔血

完啦好嘛，唔求你買勁人，我寧願而家原班人馬算數

Inter is continuing its work on the transfer market to try and bring Luciano Spalletti some last minute reinforcements. Today there was a meeting between the club and the intermediaries of Tottenham's Sissoko and Arsenal's Mustafi. The deals have hit a stalemate, however, due to the demands of Tottenham and Arsenal. For Sissoko, there is also interest from a Premier League club that will guarantee him playing time and allow him the opportunity to win a place back in the French national team. The parties will meet again in the next few days to continue talks, but in the meantime Inter continues working on other fronts, such as Manchester City's Mangala and Bayern Leverkusen's Dragovic for defense, and Lazio's Keita and Caen's Karamoh for attack. Monaco has made a first offer of 20 million euros to Lazio for Keita, while the biancoceleste are looking for 25 million plus 5 million in bonuses. They are not that far apart so we can see the transfer unlock in the coming hours.

Ferrero

“Skriniar sale? I’m not sure [about reports suggesting] I got €30 million for him, I got €35 million for him.”

20m+caprari 抵屌到

During a live broadcast on his Instagram, Inter target Moussa Sissoko ruled out leaving Tottenham. When asked by a follower, whether he would stay or not, the French midfielder replied: “I’m not leaving if you are not happy just unfollow me”

thx

支續永續熱刺

好事嚟

梅斯上場比猁炒有出場
好似話係準備轉會

冇出場先啱
自

外借連買斷價40m
國米嫌貴 依加膠著狀態

JM

仲有兩日

無眼睇

轉會市場快d完
咪俾班痴線高層呢兩日整單白痴交易呀

是但執件中堅，之後就完啦 唔好再做on9嘢

Keita-->Monaco

放棄Mor因為我地全力追Schick
放棄Schick因為我地全力追Keita
放棄Keita最後因為唔夠錢
forza suning

其實國米轉會窗上個星期日已經封左喇
而家只會出唔會入 班高層垃撚圾識撚洗錢買人咩

賣走埋jojo 最後是但執件

真心好撚on9 棄咁多次 最撚on9係呢次

如果最後無人黎 等睇蝗班球迷不停炸大陸佬

嬲到震

放棄Keita最後因為我地全力追梅斯達菲
放棄梅斯達菲最後因為唔夠錢

最後得文加拉

下年要買斷，不了

國米高層一貫作風
吹撚到好大跟住黎d 士啤既士啤既士啤塞住教練同球迷個口

放棄文尼加最後因為球會不接受租去國米
放棄黑撚最後因為球員唔想黎

用d 幼幼頂半季得唔得

有蘭奴怕咩
c87應該全勤了

G96 唔好借走la
多個前場換下都好，依加係連人都唔夠

姐係咁

明明JOJO踢得好好

我係教綀我寧願留82 同JOJO

EDER有價賣左佢 之後追KEITA仲好啦

KEITA 翼又得 前鋒又得

得閒換下C87又得 換佢入黎 P44 KEITA Ｃ８７又得

班高層咁叻咁勁就唔會係國米啦
班高層諗野低人一層

賣走JOJO以為有咩把握 笑鳩屎人

賣xxxx因為我地要放錢補ffp
呢句萬能

有時真係頭2場失下分等高層緊張下仲好
唔係贏左2場就覺得個陣容好强呀
羅馬輸左但買到schick,長遠係好事
我地贏就賣埋jojo
如果咁既情況仲要賣g96,前面3個未必頂到去1月

黑撚大哥都好過無啦

Manaj借去Granada

Jojo 踢得咁好，我都唔想佢屈住打後備

摩納哥官方

肯定最尾黎既一定係黑色蘭奴捷亞 文加拉

Arsenal have joined Manchester City and Leicester City in the race to sign West Brom centre-back Jonny Evans.
Evans will only be allowed to leave The Hawthorns once the Baggies have a replacement.
Their preferred target is Manchester City's Eliaquim Mangala and with Manchester City the preferred destination for Evans, that deal would appear straightforward.
However, Mangala would prefer to join Inter Milan.
To further complicate matters, Inter's prime target is thought to be Arsenal's Shkodran Mustafi.
But the Gunners will only sanction the departure of Mustafi if they have a replacement, ideally Evans.
But, as mentioned, West Brom will not let Evans go unless they have a replacement - ideally Mangala - and Manchester City will not let Mangala join West Brom unless they get Evans.
Get all that?

國米乜籌碼都無 又無錢

垃圾大陸佬同廢物高層

最簡單 C87又老又無表現又有人出高價買 賣佢一天光曬

賣左佢唔等如會買返個有級數嘅返黎
大陸佬

早啲訓 聽朝睇吓係咪乜都無發生

如果賣左佢有資金唔洗賣Jojo已經夠，有個筆錢隨時連Schick都買左(如果垃圾高層大陸佬唔玩野)

你訓到9月1都應該一樣

Inter is accelerating their effort for Caen winger Yann Karamoh and tomorrow could be a decisive day. The nerazzurri have increased their offer of 5 million euros to 6 million plus bonuses. They are awaiting an answer from Caen, with Inter looking for a player due to the injury of Cancelo. Ansaldi to Genoa at the moment is also blocked, as they are waiting to see the extent of Cancelo's injury.

Inter is trying to reinforce their midfield and they are continuing work for Tottenham's Moussa Sissoko. The London club is demanding 5 million euros for the loan plus 25 million for the mandatory option to buy. It is a compilcated path for Inter, but they intend to try.

Inter keep up their pressing on Arsenal for Mustafi. The Italian side haven't given up on the hope to land the former Sampdoria player. They wanted to get him on a paid loan with option to buy but Arsenal do not budge on their will to loan him only if there is a forced option to buy. After Mustafi gave his approval to Inter, the nerazzurri are trying to convince Arsenal with a €5m loan and a 25m option.

cancelo受傷

It seemed to be completed, but the deal between Inter and Benfica for Gabigol is still not closed. The roadblock to the agreement seems to be due to the player's wages. Inter want the Portuguese club to pay his wages in full, but they are reluctant. There are only two days remaining to sort it out.

Inter offers Mustafi a loan of 5 million with a right to redeem at 25, which becomes an obligation under certain conditions. Not easy @SkySport

Cancelo傷停兩個月
Ansaldi轉會中止

屌你老母！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

屌你老母 柒到仆街 做咩搞我J辛 仆街死啦大陸狗

唔敢再睇 起雞皮

真心柒到

好撚想喊 你玩還玩 咪搵J辛嚟玩啊

好柒

好比岩布仙尼唱生日歌

如果轉會就咁完結，可能大陸佬都係諗住轉手賣返出去，點知上季入唔到歐戰 大失預算

我諗唔會就咁完 點都整返兩件

Gabriel Barbosa is close to signing a loan agreement with Benfica.
The Portuguese side will pay his full wages for the season.
Source: Sky Sports

得返艾達一個
問你死未

買條毛咩，著番條褲啦

邊會同你買人 而家就緊係有市既人通通賣 下年年頭退股收錢走人

同為大陸佬，我地同隔離真係差好遠，高層係轉會市場一比較輸人十條街

垃圾高層既分別 ON9先會續條垃圾奧西里奧

除左中堅同前鋒各差一個後備之外
轉會市場仲有不滿意？
單線作戰想要一隊有幾多人？

整體嚟講買賣唔錯啦 留P44、2V、Skriniar、Dalbert，全部都係對位提升
佢地係買咗好多人 但佢地需要推掉重建我地唔洗 呢一步喺文二期做咗
後備唔夠深度就一定 臨完無籌碼喺手賣走JOJO 本來都話有簡些路客串右翼 但又要抖兩個月 依加真係得Eder一個踢晒進攻線後備 中堅都係得返蘭奴、D33客串
唔講後備同正選嘅實力質素差距 純粹係人數上都唔夠 買唔到人真係求神拜佛唔好有人傷

蘇寧唔想比錢好似因為中國資金外流管制 搞到依加無budget 要loan+遲啲找數

都有信心國米簽到Karamoh

開始鎖國？

嚴咗，痴能線強國

最新出價5.5m+bonus，國米有信心可以取得球員，因為佢最後一年約；國米繼續追求梅斯達菲同施素高。（Pedulla）

唔好係7號魔咒呀

只係開頭唔知media 定蘇寧吹到有d 大
搞到依加有差落姐
如果Cancelo 冇傷同對板踢得起
本人小見今個轉會其實有75分以上架la
87 係就係睇落廢廢地，但幹地都提過話想要一定有原因 除左驚佢傷，經驗防守依d 冇得呃
單線作戰其實依加肯用下幼幼頂下後備其實真係夠，同埋仲有冬窗轉會，到時有返d 錢再補強1-2個
今年入歐聯真係不是夢 希望

其實由頭到尾國米都無諗過右閘問題
cancelo 光頭佬已經當左佢係右翼(佢同c87輪換)
咁而家右閘得返d33 唔通又要長友hea踢返右閘客串

我覺得係最主要清唔走d 閘
可以打右閘既：D33, A15,N55,傷緊既 Santon, 什至有熱身賽有表現既小朋友
左閘Delbert 都已經就快搶嬴N55
清唔走d 人，真係搞唔掂
D33 係廢，但市場上既右閘太貴啦
諗下Cancelo 依類小幼幼都成30m
冇可能十幾年前幾百萬買Maicon 架啦

我淨係想買多個人識入多d波，82係神，但場場都要J 兩球遲早出血。 而家睇泥佢同佢老婆就算要脅加薪兩倍冇難度。留名睇佢老婆表演，睇大陸仔同印度佬頂唔頂得住。

好難搵到前鋒 Karamoh都可以打前鋒
講真係一定要續嘅 如果係我都會嘈啦 依加份約仲要有1.1億違約金

Karamoh is coming

淨返小小問題未解決，隨後Karamoh就會嚟到米蘭

差個中堅 加油國米

之後可以再睇吓會唔會喺壓哨是但免簽/借個人 好似當年借Telles拿積咁

Sampdoria negotiating for Inter's Vanheusden

Negotiations in progress for Sampdoria, who are pushing for Zinho Vanheusden, a defender with Inter who won the Primavera title last season and also scored in the final. A meeting was concluded not long ago with the player's entourage to define the parameters of a potential transfer. Inter still has to agree to the transfer, as they would have to look for a replacement if the Belgian player leaves.

一隊後備、國米青訓中堅

New Monaco signing Stevan Jovetic thanks Inter for “giving me the chance to wear this shirt”.

It was officially confirmed yesterday that the Montenegrin international has joined the Ligue 1 club, and he has bade goodbye to the Nerazzurri on Instagram.

“It’s the start of a new professional adventure, a beautiful and important one for my career,” Jovetic wrote.

“First though I want to thank Inter for giving me the chance to wear this shirt. All the teammates with whom I shared so many emotions in these seasons in Milan, the technical staff and all those who work at the Suning Sports Centre every day with great passion and professionalism.

“Finally I want to send a special thank you to the Nerazzurri fans for always supporting me, even in difficult moments.

“Good luck lads!”

#Calciomercato | #Inter, si aspetta il via libera del #ManCity per #Mangala

saba: Rano stays

last day了

ansaldi staying, Gabigol has to make choice

完啦

留返Gabigol 好過走埋

光頭佬好撚勁

米蘭史堅尼亞（Milan Skriniar），22歲中堅，約23M歐元
保贊華里路（Borja Valero），32歲中場，約5.5M歐元
域仙奴（Matias Veccino），25歲中場，約24M歐元（兩年付）
達爾拔（Dalbert Henrique），23歲左閘，約20M歐元
簡些路（Joao Cancelo），23歲右翼/閘，租借連35M歐元買斷
高尼迪奧（Facundo Colidio），18歲前鋒，約6M歐元，1月加盟
柏迪利（Danieli Padelli），31歲龍門，Free

Out:
柏拉斯奧，前鋒，Free
卡利素，龍門，Free
卡柏利（Caprari），右翼/前鋒，15M
干度比亞，中場，外借連25M買斷
班尼加，中場，9M
美迪爾，防中，3M
迪馬高，左閘，4M，帶回購權
安迪奧里，中堅，Free
梅里路，中堅，外借連13M買斷
比亞比安尼，右翼，外借連4M買斷
祖維迪，前鋒，11M
馬拿（Manaj)，前鋒，外借
艾堅，左閘，750 000

agger 今年最靚簽係佢

最後一天轉會傳聞：

後衛方面，因引援相當困難，蘭奴將會留效國米。而國米目光似乎集中於文拉加身上，但國米只希望外借，正等待曼城開綠燈。簡些路受傷六週，安沙迪轉會事宜因而擱置。國米曾經嘗試引入梅斯達菲，但同阿記就轉會費用有好大分歧而失敗告終。

中場方面，即使施素高表示留喺熱刺，同時熱刺開價超出國米預期，但國米未放棄，嘗試說服熱刺外借球員。

至於前線，19歲法甲右翼卡拉莫接近加盟國米。據報導指國米將以外借加8m歐元買斷球員，但球員合約將於下年到期，所以會先行續約再外借加盟。卡莫拉更加喺Instagram即時動態向國米表忠。而加比高則受到葡超球會賓菲加青睞，薩巴就表示加比高需要喺轉會事情上作出選擇。

奧西里奧指國米仍然受制於FFP條款，未能大洗。

不過薩巴亦都話國米有足夠強度嘅陣容應付比賽。

deadline日 薩巴、奧總瞓醒未？

Karamoh正前向米蘭

冗員模式啟動，為大家直擊轉會

Vanheusden 係非賣品，森多失敗

外借文拉加、梅斯達菲失敗，Vanheus、D33做中堅後備。

應該無意外轉會。

國米好重視雲希斯登

即時
Pedulla：國米想借羅蘭度

水晶容出25m買文拉加被球員拒絕，非國炸就留隊

Karamoh抵達體檢

依個潛力點？

正嘢嚟 快又好腳法 識傳中
好過Mor九十倍

官宣：國米簽阿特蘭大中堅巴斯杜尼，但球員會留喺Ata多兩年

Karamoh

睇球皇片好似一般

應該好過加比高

信光頭佬 又咁平無死錯人嘅

footballitalia‏ @footballitalia 3m3 minutes ago
More
footballitalia Retweeted Marco Delvecchio
Yann Karamoh passes his medical with #Inter! #SMCaen #FCIM

馬賽主帥加西亞表明Rolando唔會走
繼續無中堅 啪啪啪

用Vanheusden試吓嘅話我都ok

希望真係有個青訓可以行到出黎打到正選 好耐無一個係升上黎踢正選....

有今季由意乙球隊加盟嘅青年軍、意大利U19中場Zaniolo可以用，幾好波

呢件國米好似幾重視

國米嘅未來

對上一個青訓上黎又重視係一隊有正選有實力係邊個

依加唔同架啦 我地無錢買球星要訓練新秀

Felice D'Amico, classe 2000 esterno offensivo dal Palermo all'Inter: le firme in questi minuti－Pedulla

Felice D'Amico 17歲巴勒莫左翼

Pedulla好辣殺

好開心國米終於識得落訂買新星 到時唔洗爭崩頭

依加好想轉會窗快啲完 唔好臨尾賣走一件

冇錢買人唯有出多d青訓啦

咁都唔肯放過Rano

班垃圾高層無錢買中堅

開頭點解放安祖奧利
肯做後備又唔太差又係意人

佢係FREE走 完左約 好似係

Andreolli去到Sevilla大傷之前可以搶到正選，但係係國米都可以冇得岀
明明Rano去英超對雙方都好，又唔放人

如果佢走只係換文加拉黎
真係唔換好過

加比高接近去賓菲加 帶租借+買斷(25M) 但國米比3/4人工

消息指Karamoh已經正式簽約加盟國米
轉會費6百萬歐羅

由於張伯倫已經加盟猁物浦
車路士再度將目光投向國際米蘭翼鋒簡達華及拜仁拉芬拿

28m買斷權
on9蝕撚到入骨

一向都係咁on9

真係神經病 有乜理由會有option to buy

安沙迪接近拖連奴

安沙迪見奧西、薩巴
傾留隊定去托連奴

Cristian Ansaldi announced that he would be leaving for Torino. "I am heading to Toro, I am happy. I think that Inter will make it to the Champions League this season but I want to play more. I say goodbye and thank you to the Inter fans.

好撚on9 借加比高都算 點會set購買權 又話唔會重覆古天奴嘅錯誤 巴西金童連機會都未比過佢就賣走佢 係咪覺得自己有能力買得返佢 你連梅斯達菲都買唔起啊屌你

米蘭史堅尼亞（Milan Skriniar），22歲中堅，約23M歐元
保贊華里路（Borja Valero），32歲中場，約5.5M歐元
域仙奴（Matias Veccino），25歲中場，約24M歐元（兩年付）
達爾拔（Dalbert Henrique），23歲左閘，約20M歐元
簡些路（Joao Cancelo），23歲右翼/閘，租借連35M歐元買斷
高尼迪奧（Facundo Colidio），18歲前鋒，約6M歐元，1月加盟
柏迪利（Danieli Padelli），31歲龍門，Free
卡拉莫（Karamoh），19歲右翼，兩年租借連6M歐元買斷

Out:
柏拉斯奧，前鋒，Free
卡利素，龍門，Free
卡柏利（Caprari），右翼/前鋒，15M
干度比亞，中場，外借連25M買斷
班尼加，中場，9M
美迪爾，防中，3M
迪馬高，左閘，4M，帶回購權
安迪奧里，中堅，Free
梅里路，中堅，外借連13M買斷
比亞比安尼，右翼，外借連4M買斷
祖維迪，前鋒，11M
馬拿（Manaj)，前鋒，外借
艾堅，左閘，750 000
安沙迪，左閘，外借4M買斷
加比高，右翼，外借28M買斷權

Icardi
Perisic Mario Candreva
Valero Vecino
Dalbert Miranda Skriniar D33
Handanovic

Sub

Pinamonti
Eder B77 Kara
Gagliardini (Valero)
Naga Rano Vanheu Santon
Padelli

奧西：同阿記傾掂數，但比梅斯拒絕咗，所以留返蘭奴唔搞咁多嘢。放走安沙迪因為簡些路幾星期後就會返嚟。

單線夠做啦 除咗加比高單deal有啲莫名其妙之外 都算係咁 個個都實用

有無人同我一樣撐kara
撐Kara 撐Dalbert 年輕法甲兵

阿根庭：伊卡迪踢足90分鐘

淨打聯賽意盃夠用
睇下班後生仔有冇多 d 機會上陣
入光頭佬我信

睇下外國網點評論國米轉會啦
Inter – 7/10

A smart rather than lavish transfer window for Inter saw the Nerazzurri hang on to Manchester United target Ivan Perisic, as well as offload flop Geoffrey Kondogbia. The deal for the latter saw Joao Cancelo arrive in exchange from Valencia, and despite an early injury, the Portuguese will provide an interesting option for coach Luciano Spalletti.

Inter raided embattled Fiorentina for arguably their key figures, midfield duo Matias Vecino and Borja Valero, and the pair ought to have enough guile and ruggedness between them to command the centre of the pitch effectively.

In the end there was no marquee signing, but whilst the defence continues to look suspect despite the arrival of Dalbert, the Biscione’s transfer dealings should be enough to put them in contention for a Champions League spot.

希望有 唔好浪費咗p99同vanheus

留p44 >>> all
好彩saba夠強硬

今季人腳感覺仲差過上季，下年歐洲賽應該都凍過水
印尼佬轉完大陸佬都仲係on9高層+on9轉會策略，食屎啦
咁樣唔上唔落法不如賣鳩哂d有價球員，專心禁室培慾幼幼好過

其實唔係嘅
Valero+Vecino幫中場升咗一個level，依加連Gagliardini都無得正選
後防Skriniar>>>>>Murillo/Medel
Dalbert>>>>Naga
有得挑剔嘅係板凳深度 選擇少 右閘
啲人係唔出名，但真係好實際

最好係簽咗光頭

如果上年係光頭佬教可能前4左啦(ff)
冇錯人腳的確唔係頂級
但打出黎既form起碼係近幾年都睇唔到

買人都ok，但幾單野教睇得出手法好有問題，如果出年打到歐戰到時要買啲一線球員，咁既手法一定買唔到
同賣人都賣得幾衰，個個賤賣明明唔止咁低價
買賣人都放曬風，人地唔抬/壓 價先奇

最緊要係長遠有無番d雄心，今夏買人都算實際，但係賣人同板凳深度睇得出蘇寧禁住條水喉。真係同我想像有啲落差。如果有82應該前四都有信心，有咩意外就唔知跌到去邊....仲有有d唔明點解蘇寧買左都仲有FFP. 又話買果時已經填左條數？

感覺大陸佬無心搞好國米，唔放水又唔玩多d幼幼等升值，惡性循環
唯有睇光頭佬有無辦法用雪藏雞價錢煮到新鮮雞味道

FFP係國米同Uefa簽咗agreement 去到2018/19球季都要break even

即係除非冇啦啦搵到好多錢
否則下一季個轉會都係

其實要俾幾多錢買人先滿意
年年要俾億幾兩億買人先叫有誠意？
定只係想有球星加盟就算？

我自己咁睇
球員有機會會退步年紀傷患心態都好大影響
有時又會換教練
教練有唔同踢法要唔同教練好正常
最後
對手都會不停補充陣容
球隊要保持競爭力
都要買人

國際米蘭喺2015年同Uefa訂立嘅Agreement

該協議要求國米達到盈虧平衡、限制員工福利支出嘅累積成本、限制注冊球員嘅成本。國米要喺2016、2017、2018三個報告年度遵守協定。即使無踢UEFA嘅比賽（即歐賽等）亦都要遵守相關條款。

國米違反咗UEFA Club Licensing and Financial Fair Play Regulations（CLFFPR），因此在規定下，即使有得踢UEFA嘅比賽，亦唔能夠取得全部比賽收益。同時規定球隊歐戰註冊球員人數，與及註冊新球員踢歐賽嘅人數，相關人數會比其他球會少。

協議涵括咗2015/16, 2016/17, 2017/18, 2018/19四個球季。

球隊要確保喺2018/19達到盈虧平衡；而2016, 17, 18三年嘅累積盈虧要係達到有盈利，或者喺特定可接受偏差下嘅最高赤字（30M歐元），偏差值係5M歐元。

國米喺2014/15嘅賬目超出咗可接受偏差下的赤字。協議後，喺2016年最大赤字限制為30歐元，2017就要達收支平衡。

喺2015/16及2016/17球季，國米被限制註冊歐賽球員為21及22個，而其他球隊可註冊25個。另外2017/18（當然呢季無得踢）及2018/19就要視乎國米達唔達標先決定有無該限制。

最最最後，如果國米滿足到協議嘅基本目標（姐係遵守CLFFPR、球會財政有正面發展及進步、球會有「合理」、「實際」嘅財務及商業計劃），而同時遵守CLFFPR所指定嘅「跨季累積盈虧結果」時，國米就可以退出該項協定，所有營運、財政同埋體育措施都可以停止執行協定內容。

總括而言，2019/20年度我地就可以重獲自由。

會員評分：7/10

喺有限制底下，國米選擇挽留陣中可以換取最大盈利嘅比列錫（50M），呢個決定其實都證明國米係有心搞，同埋真係肯聽教練支笛。如果唔係大可以換錢之後執次貨。

另外域仙奴、華里路兩個係光頭佬欽點，而效果都有目共睹。如果未來一季仍然做到呢一種低本高效嘅買人，其實我都會滿足。當然啦，報紙佬9Upper吹得太大，又呢個又果個，但又唔求證國米係咪脫離咗FFP管制，先至會令好多人有幻想同埋期望（包括我）。由尼恩高蘭、維度變成域仙奴，奧利亞變簡些路，迪馬、舒希克變卡拉莫，有名氣落差自然有失望，好正常，就係隔離街簽咗邦老師之後先真正令人崩潰。不過呢一堆唔太出名、非大牌嘅球員打到超出身價，尤其係球迷最喜愛嘅史堅BB，我都好滿足。

一定有不足嘅地方，例如引援乏力，死追一、兩個球員，令依加C87差極都會有正選無懸念；借走梅里路仍然後知後覺，到最尾幾日先斟中堅；全線深度唔夠，傷一兩個都危危乎；外借加比高連購買權，打得好就比人買斷，打唔好比人彈鐘，如果有強制買斷都話一定唔會比人退貨，依加比人退貨要甩手一定蝕過成本價。呢啲喺我角度嚟講全部都係管理層失誤，好撚ON9抵屌。

咁比我揀，我都想國米不受限有好多錢洗，揀球員都多返啲選擇，成疊銀紙轟落一個球員到，我地都知有幾爽。不過就係唔得

“I’m very happy to have joined Inter,” he told Inter Channel.

“I hope to help the team achieve their objectives. We want to win the Scudetto.

“For me it is a great opportunity. There are great players here and I’ve already seen ability in the first few games of the season.

“My features? I’m quick and good at dribbling and changing pace. As for San Siro, I hope to adapt to it quickly.

“It’ll be a strange feeling because I often saw it on TV as a kid, hosting so many big games with so many great players.”

Karamoh

Gabigol spoke to Premium Sport upon completing his move to Benfica: “I’m delighted to have a great chance to prove my qualities. The offer arrived yesterday at 3 pm, before there was no official proposal. The goal for me was to play as much as possible so do well here in Portugal to return to Inter. I do not know what I did not do at the Nerazzurri but I guarantee that I was busy every day and I was always ready. I would like to thank all the fans for the love they have given me. I thank Inter for this opportunity and I hope to one day return the love I have been given by Inter and the fans.”

差D唔記得球員可以唔簽約，不過通常打得起嘅都唔會有口齒 。講嘢好得體，國米無乜比機會佢都係咁多謝國米同球迷，不過唔借走佢即係害佢

有望佢可以改走D壞習慣啦
有速度有技術 係葡超希望可以刷下能力

我而家都未搞清楚究竟[option to buy]係咪只要買家想買就一定要賣.定只係類似優先收購權
賣家唔想賣.買家出夠錢都可以拒絕

不過話分兩頭....
你唔set條咁既條款，賓菲加為咩要幫你操起巴布沙？
如果無呢條條款，借唔走佢...咪又係爛係後備席..定又諗住又用一年等佢突然大爆發？？

幾時會宣佈third kit

等緊110 波衫

buy option係無得拒絕，主導權喺買家到，FM都有得set 如果唔係同dry loan無分別，但係轉會要睇埋球員同經理人，佢地可以拒絕份合同。當年沙拉好似都係拒絕咗費倫份約。
賓菲加或者會唔肯，應該搵意甲球隊外借，國米出部份人工，一嚟適應意甲，二嚟有得返嚟。再唔係就同賓菲加set強制買斷，至少佢打唔起都唔會走返嚟。

無歐戰都有third kit?🤔

Felice D'Amico, forward born in 2000, on a loan deal with an option to buy from Palermo

真係簽咗 爭贏祖記米蘭 Pedulla無放流料

潛力股

我仲以為係類似優先收購權咁
國米決定賣就一定要賣俾賓菲加咁
如果齋借的話.可以有其他球會爭..就會搶個高價嘛

Fm我真係無試過set option to buy
次次都直接買賣人..
如果我想賣既人收到外借我都會拒絕
所以我真係唔知 option to buy 時對方想買我有無得選擇拒絕

外借返意甲就未必有球會出價呢⋯⋯
就算有...都係點解要出錢幫你操人？至少上季巴布沙係意甲係零表現.無誘因令人想入佢
另外唔知意甲簽非歐盟名額限制有無計埋借人
如果有都可能令到意甲球會唔肯借

除非好似FM咁，有關係球會可以夾硬塞個人俾佢
人工自已食哂，但都唔包保對家球會會出佢

好正，國米今年簽啲年青球員都幾好，落訂咗Bastoni兩年後取貨
Zaniolo都已經係意大利u19主力
希望有一兩個上到位

有啲人會話option to buy就好似try before you buy, 只係比人驗吓貨再決定買唔買，算係落咗訂
理想情況係加回購權 依加咁樣好似點做都會係國米蝕底咁
不過舊年買佢本來就係一個錯誤

傳派利是新約有70m違約金

邊個黎

perisic?

70m好似係英磅

覺得都ok

長友榮升爸爸

簡達華正選 Forza Antonio

尋晚C87踢得唔錯 仲有啲過人嘅場面
點解踢國米成日都失誤...

In an interview with Calciomercato.it the agent Augusto Carpeggiani revealed that Inter was really close in signing Sassuolo defender Francesco Acerbi. “There was a missed opportunity this summer, there were contacts, talks and some negotiations but after the arrival of Luciano Spalletti and Walter Sabatini things changed and other choices were made. After that the contract with Sassuolo was renewed until 2022”.

光頭選擇咗Skriniar

佢算係咁，反觀恩薛尼真係隱形，排錯陣

雲杜拿真係一條垃圾

以為前鋒多就攻力強，見唔對路下半場醒水換陣啦

TRAINING BEGINS TUESDAY FOR INTER VS. SPAL

新人中最期待佢既表現

施薩38歲生日
Buon compleanno Julio

幾正

仲正

Wanda Nara:"Icardi turned down the Italian national team three times"

Wanda Nara:"Mauro knew of the selection he had spoken to Sampaoli- she said during the Telefe TV show- it was a great emotion, he was waiting for it for a long time, he turned down the Italian national team 2/3 times. He was certain that sooner or later Argentina would have selected him. It was me and our kids who were really anxious. He got emotional when he got the call because for years he was dreaming of being part of Argentina's national team

揀得岩，面對一個退步緊嘅希古恩總好過對比洛迪

尋晚Skriniar打防中
輸比英格蘭2:1

Mean while in South America Diego MARADONA at it again!

On SAMPAOLI : "Today we have an Argentina team, that when you see the formation, I get scared. I think there are better players than what this man selected"

On ICARDI : "If they are hoping to find Batistuta in Icardi, they are absolutely wrong"

On ZANETTI : "(Javier) Zanetti acts as a representative of Icardi"

On Wanda NARA : "One day I spoke with Bauza and he told me that he had three calls from Wanda Nara. How did she find his phone number?"

On HIGUAÍN : "It (exclusion from the NT) is a lack of respect. Higuaín could have scored the goals that would have changed the course of the National Team, but you can not remove who you know for a player (Icardi) who no one knows & everybody knows Pipita"

煩撚夠未牙屌你老母！啲死廢老真係幾十歲都唔化 ,係都要指手劃腳阻住地球轉，快撚啲落公園散步啦仆街

Over 40,000 tickets sold for Inter-SPAL already
成績好自然入座高

死廢老真係阻撚住 咩人入國家隊都要關佢事

今年好想追唒D比賽

我都係咁話 唔想有國際賽週

阿根庭真係好廢
人腳已經唔係話好夾仲要出3後
自己攞黎衰
i9係國家隊人際應該好差
連入波都冇人慶祝

伊卡迪係有能力，但係踢國家隊一定會好唔開心，希望佢可以令隊友對佢改觀

今年可以叫84

升值慢到 幾季先79變84

鬼叫球隊成續差
但上年咁多張IF 都係得84又真係廢左D

有人遞條（紅黑色）頸巾比光頭
光頭：不了，紅黑咁我唔要啦

86都叫合理

我玩FIFA一入主國米即刻賣撚左佢，曼聯肯出96M

WITH INTER VS. SPAL APPROACHING, SPALLETTI: "WE'RE ALL CALLED UP!"

APPIANO GENTILE – Following wins in the opening two fixtures over Fiorentina and Roma, Luciano Spalletti’s Inter are preparing for the lunchtime kick-off on Sunday at San Siro against Spal. “In these days without our players who were off on international duty, we looked to work in a different way which suits the guys who left to train here,” said Spalletti. “When everyone is back, there won’t be much time to recharge our batteries so there are a lot of hidden dangers with the Spal game. However, we are doing everything to be ready.”

On Sunday at the Stadio Giuseppe Meazza, another great response is expected from the Nerazzurri fans. “It already seems to me that I can feel the fans experiencing the same sensations that we all feel. We can’t leave our support and passion to others. We need everyone and to have the Interisti close by will make a difference. No leaving it to others, on Sunday we’re all called up!”

JM10星期一踢完葡萄國家隊後立即返國米開始操練

好似勾義嫂？

希望今年大家都生性啦，暫時士氣似乎唔錯

麥斯盧比斯

原來因爲小花

伊卡迪呢期係咁post佢同美斯有講有笑嘅相上ig 可能因為辟謠 同埋Sampoli有問過美斯先揀佢
有芥蒂都難免 啲人同盧比斯friend

獲獲都係對完祖雲之後開始廢

勾義嫂真係唔抵幫 仲要又樣衰又臭西格
不過因為個盧比斯就搞到國家無左個人用又自私左啲
不過最大問題都係啲人根本唔妥國足擺明都唔想落力踢

唔妥足總先岩

The partnership between Inter Academy Health and iCure will involve the exchange of best practices in terms of health and wellbeing for students and physiotherapists already operating in the industry. The aim of the project is to further develop specialists’ understanding of post-injury recovery and rehabilitation.

iCure整骨院

原來星期日場波踢6點半早場

今朝果場踢到撞哂位 之後得小花一個自己玩
一睇就知好似放棄左踢世界杯咁

拎完意甲神射個季都係得79
依家有84仲想點

但82 其實幾好用
D 埋門射門幾屈下，打機遠射都有埋

fifa嚟講biabiany都係屈機

得個快字

credit: ichk

米蘭達打機有86

UT頭100國米仲有P44同埋漢丹未公報

米蘭達33歲生日
續約打多一兩年都ok

比史巴列堤講一講，星期日場波已經Full house咗

英超通過轉會窗喺開季前完結
而意甲方面，羅馬、祖記都同意咗
國米奧西里奧都贊成

好似跌過落屎坑咁 ... 但係幾靚嘅都

續約到2022

Cambiasso retires at age of 37 to start his coaching career

等遲下返國米

又係入光頭我信

玩PES了

年年都買

史巴列堤評論國米陣容
佢想Medel打攻中，應該覺得佢可以由頭chur到落未。但Medel覺得係講笑，同埋想踢返國家隊嘅位置。

如果真係成事，應該幾撚過癮

唔能夠想像進擊型Medel會係點

想佢變到好似尼恩哥蘭咁？

MEDEL唔係走左咩

點綀佢打攻中呀

係土超到練

佢話曾經同佢講過 之後佢以為玩鳩佢

睇黎係光頭佬暗示要佢自己走人
高招

There have been a total of 32 Serie A fixtures between Inter and SPAL, the last coming back in March 1968. The Nerazzurri do have a considerable edge over their opponents, as they’ve racked up 22 wins and six draws, losing on just four occasions.

Unbeaten against SPAL at home, no other team has defeated them more times than Inter (22). In total, they’ve triumphed at the San Siro on 14 occasions against the Biancazzurri.

So far in Serie A this season, Inter have had more chances inside the area than any other team (22). Inter have also won the most tackles in Serie A with a success rate of 82.4 percent.

Since 2015/16 Ivan Perisic has provided 17 assists in Serie A, which is at least five more than any other teammate. Ten of these were to set up Mauro Icardi. As for Icardi himself, the last Inter player to begin with two league doubles was Benito Lorenzo, while never before has a Nerazzurri player scored two in each of his first three games.

Throughout the start of this season, no other player has cleared more balls than MilanSkriniar (20), while YannKaramoh is the youngest outfield player to have featured in at least 30 matches within the top five European Championships in 2016/17.

There are a few Inter links within this upcoming clash, the first being Felipe. Now at SPAL, he spent last year with Udinese, with his last appearance actually coming against Inter last May. He made four appearances for the Nerazzurri during the 2014/15 season. Federico Bonazzoli also grew up in the youth ranks at Inter, the club with whom he made his first five Serie A appearances.

Sunday will also see the first ever clash between LucianoSpalletti and Leonardo Semplici. Spalletti has nearly recored 200 top tier victories (197), while he has also coached more matches in Serie A than any of his current counterparts.

聽日六點半

今次到D33生日 C87衝住去

好正 伊卡迪落雞蛋

APPIANO GENTILE – After wins against Fiorentina and Roma, the season starts up again for Luciano Spalletti’s Inter with a home match against SPAL. “You don’t build the base of a team in a day,” began Spalletti. “We’ve worked every day from the first time we met to become a strong team. So, international football is something extra. Apart from the results, I’m happy with the attitude that I’ve seen up to his point. Results obviously affect the judgements made but what matters most is the road that you want to follow. In these hours, we’ve looked to work on getting our heads focused on the match and I’m sure that our professional players will come up with a great performance.”

“There’s a club here which works in a professional manner, there are loads of people who set up to develop things at their best. I have a coaching staff here who are an extension of me so everything is easier for me. Tomorrow, we’re at the centre of a show with 60,000 fans and we’ve not experienced that yet. The fans have shown their faith in us and we absolutely must repay that. Passion is tied to the history of Inter and we want to be a part of it and leave our mark. We have a great opportunity to set the tone with tomorrow’s match and we have to feel the emotions of the occasion. I don’t see why SPAL would be more motivated than we are.”

“We have to create something that allows us to move forwards next year, to create the criteria with which we can see who we are as a team,” added Spalletti when asked about short-term objectives. “It’s ok with me if you say that we need to fight for Champions League qualification and we’ll have to check-in for that in games such as tomorrow’s if we’re to fly around Europe. We know that we need to close a certain gap with the top four teams and we want to do so by looking to win every single match. A team such as Inter can’t ever settle and we’re only happy if we win matches.”

Perisic’s recent contract renewal was also discussed. “The club has done good work to keep Ivan here,” he said. “We all hold him in high esteem and see him as a great player and a great person. I see a footballer who can show the way, he’s an incredible example and he has to show it on the pitch because we all expect a lot from him. We know he’s willing to take this responsibility, you can see that in how he prepares.” Gagliardini was also mentioned. “Roberto will play tomorrow and I knew that the Tuesday after Roma vs. Inter. He’s a great player and he only didn’t play at the Olimpico because I needed different characteristics on the pitch. Unfortunately, I can only pick eleven players and we need to be a team, there’s no such thing as starters and reserves.”

21人名單

Karamoh唔知有無得後備上陣

尋晚好幾隊勁旅失分，唔知係咪俾國際賽打窒咗道氣，希望我哋今晚可以延續強勢

我都驚國際賽有影響，Spal無乜球員有參與，反而我地都幾多，米蘭達仲撞親個頭。不過隔離祖記照贏3粒

Forza Inter

Gagliardini 有機會要好好表現

433完4231

應該4231

yes, JM打伊卡身後

pish

藍黑對藍白

光頭佬 Go!

c87唔好再斬ok?

成日9斬

做咩事 踢完國際賽又斬斬斬

對面啲走位唔講得笑

差啲輸

d防守

C87冇人都斬

主場都踢成咁 做咩事 仲要差唔多成6萬人睇....

g5兩腳遠射都似樣

差隻腳位就12 碼

第一次睇live 希望唔會黑死國米

爭一步

咁耐嘅...

幾分鐘都未開

球証睇片

好on9

快撚啲啦

冇十二碼啦

12 碼

12碼

goal!

你哋咁快

變左PK

VAR=國米救星，狙雲剋星

好似聽到意大利旁述講 射射

伊卡好正

咁撚窄點射

D33

d33腳法

今場啲節奏好慢

C87遠射

差啲

呢腳就似樣啦

c87成日都好似唔想交比d33落底咁

知到佢廢

差啲奶嘢

呢半場麻麻地 光頭佬要搞搞

入波後好似放棄主動權，攻守失據

上半場D進攻真係 真係-6先有12碼個機會

dalbert喲防守好一般
好幾下比人直過

呢個真 比人硬爆轉身追唔切

都係攻強於守

攻都無用武之地 節奏太慢爆唔到

準備開始

對面個柏路斯治好撚勁，國米無一個mark 得佢實

mora成個狼人咁

出腳咁明顯仲要阻反擊 咁都無牌

JM真係勁撚到癲

P44仆完街自己都忍唔住笑

dalbert終於守到

唔係要出蘭奴啊嘛

換Vecino未

點法又開始變哂燒味?

C87啲傳送真係一啲分寸都冇

b77踢得唔錯

B77

S37衝上黎射中柱

衝力射球

係咪諗住咁樣用c87用全季

邦拿仔倒戈

換簡慕華啦

P44

p44!!!

What a goal!

好撚靚呢球！！！

靚到

Wow

P44好勁

個俄佬激動過我

中柱彈入 好撚靚

球不著地窩利

應該買重左-1

射得靚，
可以鬆一口氣

2-0 波索單擋頂住個後衛有功勞

伊卡好想入波

比列鍚射得好靚

完場
今場有隱憂，人地防守企位密同埋後，加上對面唔逼搶，我地就依靠傳中同遠射，但呢兩樣都幾無質素，覺得今場就好似係贏球員實力

伊卡啲老毛病，人地打deep def line佢就死咗咁，吓吓想人塞直線比佢，但明明死位幾個mark住，唔比佢就攤晒手咁

唔講咁多，光頭好波

真係好彩早階段有十二碼領先
唔係又好似上年咁老鼠拉龜跟手再輸埋反擊

yes 呢個真係好彩
呢隊升班馬都幾勁講真

柏路斯治

值得期待

Perisic's last five games [3 goals + 6 assists]

加利亞甸尼踢得幾好，中場做好多攔截，唔怪得迪羅斯話佢係接班人，出佢定雲仙奴拍華利路好

vecino後上、活力型啲 唔同特性 針對唔同對手輪換

迪保亞真係廢到震，就快又比人炒

廢既領隊去到邊都係廢
佢同馬沙利一擔誓

費倫半場已經3:0

Lazio 1:0 Milan

2:0

炒得好
利申：好憎隔離街

我唔係幾憎 不過競爭對手失分就最好

Immobile

留意到mytv super連賓尼雲圖 對 拖連奴呢啲中遊大戰都播 幾好喎

對佢地冇乜感覺
不過買成隊波返黎仲要係飛機佬教
一打强少少既隊就現形

要返工，不了

見隔離D巴打POST名就知出左事
BTW音樂比利D走位 比波同射術好撚勁

你有比錢買mytv super睇? 比錢比now都唔想比tvb搵

其實都唔係好吸引 訓唔著就睇

上網寬頻送架
不過好delay delay過sopcast link成分鐘

有得簡我都想NOW播，可惜佢地唔BID意甲
始終電視台好D，起碼唔會睇睇下斷線

音樂比利

4比0 mytv仲係2比0

post名真係唔可以亂改
阿記同隔離街早場食素 不過我地推得慢過西 開唔到

Delay咁耐

發現梅里路仲有keep住like國米啲post
當然古亞連都係個個post都有like

下面果句唔係重點

今日57235入場
青年軍都贏udin 2比0

柏拉正選對拿玻里

潮撐Bologna

柏拉依然係搏犯規之鬼

‪Covered most distance vs SPAL:‬

‪11.903 km - Gagliardini‬
‪11.127 km - Dalbert‬
‪11.125 km - D'Ambrosio‬
‪11.048 km - Perisic‬
‪10.528 km - Candreva‬

踢得係唔差 進攻cut中路創造機會好過硬爆又爆唔到 防守都好勤力 但再唔改吓啲傳中質素嘅話真係睇到人想死 吓吓都無人頂到嘅

佢地打得差，就算國米頹左都無咁覺眼

成隊買返黎其實邊個教都死
不過隔離街死又真係幾開心

🤷🏻‍♂️
我又咁睇 依加先第三場 同埋輸比拉素都好正常姐 我地都會輸

唔期望太高，最緊要對d下游隧食曬三分。
應該係光頭佬強項瓜

咁梗係, 不過好似舊年MC咁, 唔好吹到天下無敵
買十一個返黎真係好ON9

隔離街係意甲今夏買人買得串左d,應該隊隊見到佢哋都出盡奶力。係咁架啦⋯⋯除非唔係

係Third kit! 幾靚喎

Each of Inter's 8 goals in Serie A this season have seen either Mauro Icardi or Ivan Perisic involved (with goals or assists).

Mauro Icardi has scored at least once against each of the 18 current Serie A opponents already faced (he has never played vs Benevento).

The Argentinian striker has found the net in each of the opening three Serie A games for the first time in his career.

Icardi has scored one goal every 12 touches – the best ratio among Serie A players with more than one goal scored this season.

Ivan Perisic has scored three goals and provided six assists in his last five Serie A appearances.

Inter have won five Serie A games in a row, after having picked up only two points in the previous eight league fixtures.

The Nerazzurri have won their opening three Serie A games for the fourth time since 1994-95. In the previous three occasions, they have always ended the season in the top-four positions.

SPAL had only one shot on target: only once in 2017 have Inter conceded fewest shots on target in Serie A (none vs Palermo last January)

依家d波衫鋪有作客買未？想買返件

作客應該有，第三球衣岩岩推出，應該無

正啊

See the new third kit that the Nerazzurri will wear on Saturday away at Crotone! 📸

👉

無歐戰又想出多件賺錢，梗係花啲心思

迪保亞比水昌宮炒撚咗

why尋晚場波贏咗咁少人J

因為睇落麻麻地

迪保亞已被炒
4場輸晒0入球

唔識教波

呢條友教乙組都唔知夠唔夠班 廢都算仲要咁鬼固執

佢教國際係咪都係玩3後衛

用433

根本同馬沙利一樣
比球員carry當晒自己功勞

堅靚

真係想問下加度素，米蘭一個轉會成隊換晒，仲比隻新黎狙狗做隊長點睇

P44: NEVER, my friend..

長友今日31歲生日 唔知聽日會唔會比82玩

長友人緣幾好
btw 原來都已經31了

同青年軍訓練，Kara入咗兩球

佢黎果陣好似24,25 光陰

當年同手機一齊黎
估唔到今時今日地位仲高過佢

原來SATON而加先２６歲

真係慘 依加後備都唔知有無得踢

手機
Santon 以前J 左我成年

鏝同國米第三作客一樣
只係國米黑藍 鏝就黑綠

羅馬都係

仲有巴塞
屌你老母nike

屌你老母

都估到無咁好死
不過螢光綠sponsor 都係靚

作客個件最型

上一場波，北看台球迷組織叫人唔好嗌伊卡迪個名，因為班友仲係好唔鐘意佢。比賽完咗之後，伊卡迪喺Ig 出咗個post還擊，一條喺佢入波之後，全場嗌佢個名嘅片。

條片有兩段
Perisic 入波後個播音員都有大叫ivan
然後全場嗌perisic

其實覺得咁樣幾熱血，球員應該好鼓舞
不過唔知伊卡迪幾時先會同北看台破冰 依加好多一般國米球迷去北看台facebook到鬧佢地

破冰?應該無可能

伊卡迪出得條片就無諗過破冰
可能要等伊卡迪留多5/6/7年,拎埋三冠,北看台班死忠先有機會對佢無唔差咋

留意到意大利果邊討論得幾熱烈
分咗兩派，依加北看台係咁比人屌，好多人覺得唔應該搞咁多事，因為伊卡迪係國米一份子。留名睇北看台跪底

留意到意大利果邊討論得幾熱烈
分咗兩派，依加北看台係咁比人屌，好多人覺得唔應該搞咁多事，因為伊卡迪係國米一份子。留名睇北看台跪底[/quote]
兩邊有咩仇口

兩邊有咩仇口[/quote]
伊卡迪喺2014-15球季作客對薩斯索羅敗陣後，佢向在場嘅國米小朋友球迷送出波衫，但極端球迷「北看台」組織（Curva Nord）球迷搶去波衫，再掟返比佢並高唱「可恥」。伊卡迪深感憤怒，喺自傳入面話自己喺罪案率高、經常發生命案嘅南美洲長大，揚言會帶100個阿根庭罪犯將呢啲球迷殺死。球迷對此感到非常不滿（當然仲有佢老婆成日叫春要求續約），後來國米對伊卡迪罰款並要求刪去相關頁數，但球迷組織發表聲明話尊重球會決定，但係永遠唔會承認伊卡迪為國米隊長。

依加伊卡迪場場有波入，但北看台仲係唔妥佢，呼籲球迷唔好為佢歡呼。
“As with any other player, they don’t deserve anything. When Icardi or anyone else scores, chant for Inter. We exalt this shirt, not these mediocre men [and that’s being generous].

“When the speaker announces the formation, avoid shouting the name of that infamous Argentine.”

果然佢係有波入，依然係有球迷嗌佢個名，佢仲突登post咗條片上ig展示全場為佢歡呼，向北看台還拖。 依加意大利國米球迷討論咗好幾日，分咗撐伊卡迪同反伊卡迪兩邊，但似乎撐多過反

學神教水晶宮

原來上場摩納哥比尼斯炒四球，巴神入兩粒
jojo 70分鐘先踢，睇嚟今季摩納哥唔掂了

原來係咁

老實講伊卡迪呢啲又係麻煩友，雖然話北看台班人有啲過份但佢又要頂唔住頸反擊，次次有啲好表現就串過馬撚，條女又煩

yes 唔知點解國米成日都有壞孩子 最驚佢真係當自己係大牌球星 不過隔咗咁耐仲反佢都好無謂啦

....

米蘭達同B77...心諗做乜鳩.....

做乜鳩 染完成個傻仔
普普通通黑髮咪好

北看台班人串人真係串過馬撚 之前德比張圖串祖串到
同埋班人係自傳一出 成班人係82屋企出面留守 不停反佢帶100人句野

兩邊都唔抵幫，看台個班又痴線得濟，但伊卡迪又真係成日惹火

係咪又學埋晒美斯喲野

應該係抄美斯

前排係IG不停放同美斯D合照
而家又抄佢 係咪又想搞國家隊新聞

bwin

馬達拉斯，米赫洛域，Ｅ巴咪又係惹火，唔好搞到隊友，上場有表現就得

想問下係咪下年開始4大國頭4名都可以打歐聯
岩岩望一望原來西甲已經拋離英意德廿幾分

yes, 不過4同5分數都有啲距離，好似係

無人討論

無咩好討論，一直都唔太鍾意伊卡迪
最近最感慨係P44續約要係三冠王張相前面影，邊關佢事?
張相7年前啦，好心D高層唔好掛住打飛機，諗下上次入歐聯係幾耐之前先啦

等聽日9點場波啦 第三作客

簡些路十月尾復出

隔離街conti養傷六個月

Tomorrow’s match with Crotone will mark 150 games in Nerazzurri for Mauro Icardi. The captain joined Inter back in 2013 from Sampdoria and has since went on to score an impressive 83 goals and assist on 22 occasions in his 149 appearances to date.

Il Capitano

睇波時間

今晚終於可以正常時間睇波

青年軍：夏天新援Odgaard帽子演法，國米淨勝米蘭3比0

有無link?

章魚tv

無攻勢

控返個場 主導緊

咁都唔入

jm10

咁都-6唔到

史堅真係好撚堅

Jm射門真係8成唔入

p44今場活動範圍好大 左中右踢晒

自由人咁踢

呢場真係好惡打

入唔到肉

最好個次機會都係得Jm10個次

踢得好"立" 有上季風采
好有機會猜猜下輸柒波

魔力用完

加利唔掂, 換維先奴

無咩動力咁

換人啦

神丹又救世界

終於換人！Forza Vecino

轉3-5-2 會唔會好啲...
而家後場根本傳唔到上前

比人睇死左valero 冇人識係後場運波上去

光頭佬換vecino

迪拔踢波都幾無腦勇就好勇
不過我覺得係上半場mario走得太前
中場得返華利路同g5俾人拍死
回黎啲三個中場做下配合好啲

換長友。。

換長友=斷半臂

睇到好玟

都唔知咩事又玩返鳩斬足球.....
明明季前都好地地

要不是......

要不是

又係漢丹

對面雖然緊迫中場,但其實都無英超果D咁巔...都運唔到地波上去

JM10 D射波真係差到屎咁
不如換B77出黎射仲好

買左國米可以撕飛

換走jm 好嗎

封死曬，雲仙奴入左黎好左，換c87入艾達博下好過

要鳩射唔洗你啦

好撚戇鳩 進攻完全冇板斧

踢緊乜

對家啲人就死啦，快啲換多個入黎沖下

又係82比人封死 就全部人得個猜 攻唔上去

俾完P44, P44 長傳俾返 9斬王...利害

佢都仲係唔識如果俾心封死or無供應個時應該點做

屌 -6GOAL

胡蘇換Eder入黎啦

-6到

史堅 GOAL

-6足球

史堅bb

-6

亂篤篤入

對面投訴咩

咁多人抽筋

真係勁 防守做到野 而家波都入埋你

應該話第一野手球

屌 蘭奴

nokia 會踢3後？

好撚驚

三後衛？？

無哂右閘無選擇下打3後

場場都要你食足驚風散，尾段先入波

6條友都拎唔到佢波

對面斬波柒過我地

82射空氣

轉咗三後82生咗勁多 拉邊同回後

7分鐘想重演ac事件呀

屌 射唔中波

仲要擔驚受怕多7分鐘

對面推前左 多左空位姐

P44又入波 GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

仲係比列錫

瞓得著了

p44好勁

Jm係咪想咀p44

幾多年未試過開季4連勝

光頭佬職業生涯第一次

前2年文仔教好似開季6連勝

每次連勝完就一沉不起

雖然依家仲算順利，不過好擔心太側重佩列錫，如果佢一傷停攻擊線會唔會廢晒武功

c87會唔會有醒既一日

比列錫+伊卡迪
一個怕佢傷，一個怕比人封死

no....睇完今場更加肯定佢已經泥足深陷

每場既作用王 一係有波入 一係有助攻 無佢國米都唔知點攻

話佢差又唔係，好亮眼又唔係
但佢可以過下人，遠射，9斬
對大巴係要有呢喲綠葉先得
亦證明點解佢係國家隊必然正選

今場Man of the match
漢丹／史堅／P44
我揀漢丹

所以話唔鳩斬嘅C87會係一個好強嘅翼 因為佢防守貢獻都係非常之高 今場都封咗右路對方幾位傳中
但可惜佢鳩斬真係好鬼ON9

國米個twitter幾識玩

Palacio goal!

The Nerazzurri take the first #DerbyMilano of the season! ⚫🔵
A hat-trick from Odgaard secured the win for Inter over our local rivals on matchday two of #Primavera1TIM
📸👉
👏👏👏 #FORZAINTER #InterYouth

Odgaard 有冇機會上位

應該無，連Pina都未有機會

史巴列堤：場波難踢，但踢出水準！

國米以2比0客勝克羅托內，賽後光頭佬接受訪問時直言呢場比賽並唔易踢：「唔易踢，但我地球員都踢得好好，表現相當專業。因為今日天氣酷熱，球場好乾，上半場嘅風勢都對我地有影響。而球員都能夠適應到，證明大家都好有質素。」

要不是漢丹，國米早就完蛋了。我地就聽咗幾季，如今光頭佬都能夠體驗一吓：「漢丹作出兩次重要嘅撲救，但要咁樣贏波對我地嚟講係一個清晰訊號，我地一定要提升適應力、心理質素同強勁嘅特性。長路漫漫，仲有34場要踢，要贏得幾多得幾多。」

當然講到呢場波，一定唔少得兩位入球功臣，史巴就讚不絕口：「史堅尼亞係一個經常保持警覺性嘅後衛，佢亦都有好強嘅體格同特性，我地對佢好有信心。比列錫貢獻好大？當球隊想取得好成績，球員要喺隊友陷入困難時，就住全強項同弱項而作出適當分工協調。領袖會喺隊友需要幫助嘅時候出現，比列錫證明咗佢會喺呢啲重要時刻出現同表現自己。」

最後光頭佬講到青年軍米蘭打吡，奧迪加特連中三元助國米贏米蘭，佢就對青年軍教頭維基高度讚揚。

Forza Inter!

史堅尼亞：最緊要贏波！

球迷新寵、今場贏波功臣之一嘅史堅尼亞繼續打出身價。穩健嘅防守加上一個入球，幫國米淨勝克羅托內2比0，賽後佢就表示贏波重要過自己入波：「我好開心可以入波，但最重要嘅係即使球隊並非處於最佳狀態依然贏到波。」

三分已袋，史堅都非常尊重對手：「我地知道今日場波會好難踢，因為對手係一隊體格好強嘅球隊，加上要喺佢地主場踢係非常艱苦。依加我地要開始諗下一場波，希望能夠保持落去。我地係一隊強勁嘅球隊，所有球員都好有料，而且我地深明團隊大於個人，團結就是力量！」

個性翻譯

再度零封！漢丹：力保不失係我本份

喂  我依加唔係同你講笑架，無咗神丹國米真係完蛋架啦！今場門神又一次保住國米清白之身，賽後佢亦都以一貫嘅職業態度回應提問：「撲救係我嘅職責，我喺到就係做呢樣嘢。」

有人話漢丹就好似酒一樣，年年都係最佳，漢丹就好謙咁答：「多謝...其實今年我都救少咗波，因為球隊嘅防守強咗好多，我每次掂波都係對球隊有益。所有撲救都係好困難，我地唔能夠低估所有射門。今場嘅風勢影響好大，令到我好難去估計波嘅軌跡。今日太陽都好猛，對守龍嚟講真係好大困擾！」

球隊再下一成，但係D33同Dalbert都好似有疲勞同小傷，為下場對博洛尼亞製造隱憂，漢丹表示球隊嘅心態將會決定高度：「今場勝仗極為重要，我地要開始準備下一場波。其實都知今場波會踢得幾辛苦架啦，但係球隊會喺啱嘅時候得分。上季季尾克羅托內護級成功，同佢地踢一啲都唔簡單。球員受傷所以要轉3後衛？最重要係球隊嘅態度而非陣式，每一個人都要有充份嘅準備。」

漢丹提到國米今季更加似一個團隊，大家都肯返嚟回防，但如今只係踢咗四場，我地要繼續努力！  最後被問到塞爾維亞同斯洛文尼亞嘅籃球比賽佢撐邊隊，佢就話斯洛文尼亞。（Ching, 唔洗問啦！）

老老豆豆，國米上上下下都欠咗漢丹，欠佢一個獎盃，欠佢一場歐聯比賽。都咁耐啦，爭氣啲，打入歐聯啦！

屌 國米唔出漢丹相

幾識講野
愈來愈鍾意佢
落場夠定檔又識用下波,又有身型

我覺得佢最值得欣賞係好肯回防，但進攻佢唔鳩斬都叫做到下野

佢真係好正 踢得好 講嘢又有風度 好有領袖feel
國米最唔識講嘢應該係簡些路 成個毒撚咁

討論：
Odgaard喺青年軍賽事大放異彩，但除咗外借都無得上位。艾達呢啲具經驗嘅國腳，喺熱身賽上晒身都只能充當後備；另一個Pina仔更加係唔奢望佢會有上陣機會。原因正正就係正選後備實力差距，伊卡迪對球隊重要性根本無人取代到。
1. 把握力強 2. 大賽球員 3.當打年齡 4.隊長 5. p44同佢夾....仲有太多原因令佢做鐵膽正選了，除非佢受傷或停賽。

呢個其實都係一個問題嚟，前鋒正選、後備、back up三個崗位嘅球員嘅實力斷層太大，伊卡迪、艾達、Pina三個都有距離。所以未來一兩季希望可以收窄差距，簽一個高質啲嘅後備，用艾達打back up，年青球員外借，咁先係健康發展。依加pina應該坐到季尾，而且單線+意盃，Pina喺意盃頂多都係後備上陣，艾達正選，所以更加唔好講話提拔青年軍如Odgaard。

中堅其實個問題都好大，中堅特別容易食牌停賽，上場d33又傷咗唔知點。特別喺梅里路走咗之後，正選兩個、蘭奴、D33、Vanheus，個斷層仲加明顯，無咗個正選就要用到炸彈人，然後仲要用到D33....最後先至排到Vanheus，所以又係無得出。呢個情況要捱到冬季轉會，重點收購中堅。

::總括而言就係後備質素參差，板凳深度不足，強留青年軍不單上唔到位，更加阻礙發展機會。

Yuto Nagatomo has now played 200 games with Inter (all competitions).

個個都玩佢個髮型

聽晚（後日清晨）兩點九作客博洛尼亞

希望意盃用俾多 d 機會佢地
今年開始儲潛力球，希望真係可以一改作風

6月果時傳國米想買熱拿亞個16歲意大利前鋒Pellegri
琴晚後備上陣對拉素連入2球
國米又ON99放棄左唔買 而家隔離 祖都有意出手 初初唔出15M 而家

買完又係撳死係青年軍...
慳返個錢好過過分追求新星..

Goalkeepers: 1 Handanovic, 27 Padelli, 46 Berni;

Defenders:13 Ranocchia, 21 Santon, 25 Miranda, 29 Dalbert, 33 D'Ambrosio, 37 Skriniar, 55 Nagatomo, 61 Vanheusden;

Midfielders: 5 Gagliardini, 10 Joao Mario, 11 Vecino, 20 Borja Valero, 77 Brozovic;

Forwards: 9 Icardi, 17 Karamoh, 23 Eder, 44 Perisic, 87 Candreva, 99 Pinamonti.

其實打好今年個聯賽先
下年重返歐洲賽要多線發展先再擴軍或者係本土杯賽提拔新人

球隊政策都要改下
由莫拉提開始係咁買球星返黎
有幾多個真係青年隊出身又上到黎
買咁多新星返黎咪又係係青年軍等到冇機上位
之後賣走
然後踢到曉飛
我地又dup春

依加賣人必須加優先回購 迪馬高同佩斯卡斯都加咗
另外都有玩預訂新星 夏天同Atalanta落訂左18歲中堅Bastoni 留多兩年先過嚟
都算係學識咗點玩新星 如果係買返嚟踢青年軍或者係打後備就注定無運行 我係驚Pina仔會做第二個Bonazzoli

我都同意打今年個聯賽先
聯賽未踢掂幾多新星都無機會踢

其實車仔個套係岩, 將堆新仔借晒出去, 夠班踢一隊先收返
好過ON99後備都無估草守水機

Inter have won 10 of their last 12 away matches against Bologna in all competitions.

Inter have won their last 6 matches (Serie A).

There have been over 2.5 goals scored in 8 of Bologna's last 10 games (Serie A).

Bologna have seen under 2.5 goals in their last 3 home matches against Inter in all competitions.

入光頭佬我信

陣間有無手足睇

睇柏拉斯奧倒戈！

要返工 不了
訓住加油

睇嚟我要單機

Dalbert換咗naga, 上場踢到老抽

仲布gag換咗vecino

柏拉無份踢

得你自己一個講嘢咁孤單

未知真偽

佢受咗咩刺激

岩岩先染金

點解要咁做

笑左

好撚柒

sop://

sop://

係咪想人分唔到佢同valero JM

漏晒 c87呢吓勁靚

Jm到底識唔識射波

屌仲未load 到

嚇死

無乜活力

c87回防勤力 呢場佢踢得好

漢丹今場係咁鳩傳

D33真係好廢

岩岩比人cup過射門 嚇死 仲要跑得慢

.....輸得

On9

為何無曬勢·.....

今日中場好唔掂

c87又打回原形

個中場執柒左佢啦valero. 完全冇防守

條左路廢咗

凌晨睇垃圾波

以為食硬

國米永遠有驚喜

eder準備入場

換jm

JM 以後後備入好過

簡達華=角大

唉 又唔知斬乜鳩

繼續斬

打條撚咩得個斬字

做乜9

好彩Eder仆底

笑死 對面跌底都要拉一拉艾達

-6到幾時

b77打翼 換走9斬

6多次啦。又可以ff多個星期

唔明點解咁換
為1分?

點解唔換法甲果個翼
之後B77頂B20

信唔過佢掛

完

踢到咁垃圾 有分算執到啦

最後10分鐘

ICARDI 個踢法真係好燥
唔接應唔跑咁

魔力用完 打回原形了....

其實和/輸一場半場唔係問題
最怕係個態一沈就沈幾場
年年都係咁
而家最考光頭佬既時間黎啦
黎緊2場都贏唔到既話今年又凍過水

呢幾年國米無哂穩定性，就算排榜首都唔敢有咩期望
年年去到季尾就崩潰

依家成隊都唔識踼逆境波

另一個問題係隊波冇plan B
原陣攻唔入既話最多都係位對位換人
根本冇第二個進攻模式

我又覺得唔洗咁悲觀，陣容係咁上下，好難變到第二種打法，俾人研究到對策都唔奇，但睇返隊波團結左態度係有改善，我信光頭佬應該唔會好似上幾季咁一沉就爆沉

Lost most balls vs Bologna:

[30] Candreva
[16] D'Ambrosio
[13] Perisic
[12] Vecino
[11] Joao Mario

進攻乏力最致命係鳩斬華

最弱既都係右邊...
c87既作用都係回防同鳩斬

過多排右邊有cancelo 同santon出返
希望會好d

最令人費解就係簡慕華打國家隊又唔係淨燒味

高尼迪奧（colidio）正式由小保加轉會至國米，將隨一隊訓練及參與青年軍比賽

打咩位

妖人前鋒

Inter already at 50,000 tickets sold for Genoa match

Ivan Perisic has no transfer buy-out clause, say Inter Milan

GdS – Handanovic, ready to renew until 2021

Moratti: ‘I miss being President, but I have no intention of repurchasing Thohir’s shares as some have said."

預計
Eder/Brozo爭攻中位置
JM後備

星期日九點主場對熱拿亞

使咩爭
攻中同右翼一人一個位咪得

c87表示

今晚好多波睇喎

呢位ching幾有心

鍾意睇波，所以開心share吓，方便預時間睇唔同既波

古亞連世界波砌底廣州富力

差幾嘢就推爆 但又想留返聽日先

但好似7場先1勝 BTW你都係有得J好J

古亞連回'國'不是夢

申花準備開始十連勝

PUSH！

好波！

好！